**Аукционная площадка**

Необходимо реализовать простую аукционную площадку, в которой существуют
Клиенты (различающиеся по какому-нибудь идентификатору, авторизацию реализовывать не нужно),
Лоты и Заявки. В результате должен быть разработан REST API (или GraphQL API), позволяющий

Разместить лот от имени клиента с указанием начальной цены и времени торга
Получить список не просроченных лотов с начальной ценой, не превышающей заданную
Разместить заявку на лот от имени клиента
Получить список активных заявок клиента
Получить список заявок по лоту

Реализовывать какое-либо слежение за балансами клиентов необязательно.
Система должна иметь возможность масштабироваться на несколько серверов в едином кластере.
---

### Умолчания
1. Вся активность происходит в часовом поясе GMT+0300 (Мск)
2. Для простоты для цен используется Double

###
Архитектурно сервис состоит из REST-интерфейса, перенаправляющего запросы к реализующей бизнес-логику имплементации трейта ServiceApi 
и трех сервисов - LotsServiceActor, ClientServiceActor и OrdersServiceActor, хранящим данные по сущностям Лоты, Клиенты и Заявки соответственно. 
Масштабирование достигается за счет использования Akka Distributed Data CRDT 



####

На текущий момент (2018-06-09 03:27:41) реализованы рест-интерфейсы для запросов к Лотам и Клиентам, а также (не на 100%) LotsServiceActor и ClientServiceActor. 
Начато написание тестов на бизнес-логику, проверяющих взаимодействие между данными акторами.




